messi會唔會學Jordan, 最高峰時期宣佈退休

6屆金球，已經唔需要再證明自己

好似高比咁，做歷史人物